唔好笑囉

=.=

-.-

咪係>_<“

⊂( ・ ̫・)⊃

笑甚麼
_(´ཀ`」 ∠)_

╔╗.+°.
╘□曾經想和你一生一世︾…+曾經想放棄∥°＊始終放棄了 oＯ

真呀(｡･ˇ_ˇ･｡)

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×

笑下你

唔准咁對我呀

咁唔笑咯

o(╥﹏╥)o

唔得喎
笑下開心d呀

_(´ཀ`」 ∠)_

好霸道窩
咁笑多啲好冇

B二二二二D

梗係
唔係點氹到你笑呀

⋯

識氹女仔窩你

其實唔識
不過識氹你

完全睇到依家啲小學生係幾咁戇鳩